光時義工原來收十萬人工後續

TLDR:
光時所謂官方回應完全逃避所有指控
從無交代肥上瘦下無視義士事件
呼籲大家用盡現金券之後罷買

宜家公開B君四月時既公開信，
當時光時內部人人都有一份，不能作假：

相信絕大多數人都唔係想光時死
選擇係呢個時候公開更加係希望光時未到無可挽救既局面時
可以重回正軌再次出發

主理人P君及光時請正視及正面回應:
1.保持透明度
-兌現舊時承諾公開開支/盈利等
-檢討現有監管制度 避免一人決策無人監管

2.如何維持初衷
-運用資源招聘更多受社運影響(不限於在囚/釋囚)手足
-檢討在職手足福利(包括但不限於增加更數，在職培訓)
-積極開拓其他途徑支援受影響手足(如釋前就業計劃)

3.光時前路
-檢討管理架構
-作出未來展望及承諾

推

另外, 有一班前同事同義工有以下說話回應P君自己打個篇飛機文:

所有公司起步時，都係人人幾個崗位互補架啦。
如果有Budget去為每一個崗位出一份糧， 好應該請多幾個手足。

所有義工都係好辛苦架，
唔好咁無恥地講到得你一個人辛苦。
人人都係自己有份正職再偷時間付出，
為既唔係幫你供樓，而係想支援義士。

講起義士，
光時都出過一個義士，
而家都無做光時了, 去左隨心幫手。
你講既紙箱，當年係義士搵廠度箱落單，你連呢D功勞都要貪，
算係人嘛！？

其他公司起碼係老闆自己打本做生意
光時個本係同路人俾既
而家咁樣背叛初心
要立即罷買離棄

義士坐監逃亡做pt倉
黃色賤種圈就大富大貴
仲仆街過藍絲

推呢個上熱門

義士坐監 自己供樓

直頭黑店

仲幫襯光時？

樓主我屌你老母
上個post先屌完你要開時事台呀
開吹水台點上熱門 點比到多d人睇呀

蛇鼠一窩

幫襯其他黃店
Guruguru
同人辦館

pish

十萬幫你供樓買車

當初光時少貨 又貴個陣我都照幫襯
因為當時個初心原則係幫義士
但依家竟然肥自己瘦義士
我真係屌你咩 咁個初心原則去左邊

sor囉
可唔可以幫手推到有人睇

罷買
bye bye 光時

推到變銀主盤

你時事台開過個新啦

吹水台有閪人睇到

真小人 > 偽君子

補返條光時回應link先啦
開公司就明點解拎到十萬月薪

冇可能 光時應該渣住過千萬現金

清盤pko一人幾球fatfat了

個回應真係差到

lm

其實透明度好重要
如果唔想俾人知實際金額
至少可以講下幾多％用係咩地方

人工方面
最好係高層中層同低層人工有固定ratio，
例如高層職位頂薪不能高出低層人工2.8倍

之類

個十萬係實收定會計上既報稅動作

同問

話係P自己要求 所以唔可能係報稅動作

黃絲抵死嫁喎有蕭生真黃唔幫襯

幫襯埋d不知名網店

連人地老闆係邊個都唔知 實店都冇

而家出事又後悔

推, 留名觀察
幫襯住其他鋪先

今次係一次重奪權力的行動！不過勝算好低，就咁睇佢地三個早已連成陣線，最終結局都係攬炒多

單睇第一句仲諗緊咁都要比人屌

B 君還好嗎?

唔會再買

屌你老母 講左你依架襯人小時事台開過個囉
吹水台上唔撚到熱門又小人睇呀
你點推都無撚用啦

真係好撚嘔心
P負責人收5萬一個月
剩低5萬夠請10個兼職手足

依家佢就一口氣食晒10個人既利益
好醜陋

po過啦

佢又要想多d人知攪大件事
上一個post提完佢開時事台
今個post繼續開吹水台重要係到唔知做咩春推推推

唔知有咩分別

開時事台啦

光時義工原來收十萬人工後續